有黃店比人話黑店發老脾 將訂番黎既filter一把火燒曬

係咪啲死藍尸喺度吠咋

黃色生態圈真係高要求，成班人吹毛求疵，下下都搵人地錯誤，包容下都唔得

連登大把手足， 一人一盒都同你要哂佢

傻仔 有冇睇過讓子彈飛挖自己D腸出來果幕, 中晒蕉啦

部分走極端，部分係藍甴煽風點火，大家睇路
有啲嘢唔使太上心，笑笑算吧

做好人有時真係慘撚過食屎

中計了

連登一人一盒應該都買得哂 唔洗咁灰

講咁多， 一人一盒都買哂啦

點聯絡佢？

事實上無論黃藍都一定有閪人
真係唔好太上心

同意

其實過左期係咪都用得

係唔係已經燒晒?

不嬲客人係上帝
幫大家講咗心入面嗰句

我第一次聽佢有賣野，我都唔知邊度有人話佢黑店，做得網上就預左多白痴仔。佢要發老脾佢既事。

係

糧荒 過期都要食。 做人玻璃心有咩計。 同網民太多計較只會傷自己身。

分化共鬥係華人傳統

無得用之下好過無啦，係街用問題唔大，唔拎去醫院用就得

同意樓上黃藍都一定有閪人

仲未計港共一定派人扮客攪事
黑一哥都搵警魔破壞黨鐵屈示威者

做生意一定要有EQ

啱啊,岀面大把人會食你d 貨啦

革命都要革左呢樣

大把手足仲用緊二戰罐

真心，有對家極端化所有我方意念，要睇路。

我都諗到呢幕

呢啲說話可以少講啲

點解要咁做
HEPA filter過期一樣用得無問題

認真
覺得佢EQ有啲低
話唔定只係啲藍絲五毛入嚟煽風點火

同意
對家五毛分化手段都好勁
不得不察

證明五毛分化我地既戰術成功左

快d pm佢

無喎 係點？

點解要燒...幾個月武肺過左都用得著丫...

唉 根本香港有一大班心術不正嘅自我撚係到搵黃店笨

自己承擔風險

黃絲真係好撚易分化
中聯辦網軍又贏

黃色經濟圈從來唔係黃色救濟圈
唔收客錢訂貨又有
自己貼運費又有
搵錯不知名賣家玩死自己又有

你點知自己貼果班客一定係自己人, 黃店派口罩都大把藍絲狗搶
係咪應該好似經常做生意去做,搵到錢再決定幫咩人, 幫人一定要有選擇性

黃色經濟圈最成功就係燒山

佢已經中左 五毛分化計

店主EQ會唔會有D低
比人講下就燒貨(不論黃藍)
控制下自己好喎

中共都係用呢一招搞掂國民黨，要認真對付

佢自己冇EQ怪人,CLS...

過期要客硬食?
定係訂之前講明先?

比我係對家都會咁做
但我地扮藍煽風點火就難啲,因為人地有大台

老實講畀我都發老脾啦

係，期限只係廠方保證期，等於你搭𨋢寫最多15人，其實可以多人好多

真
俾人講幾句就發晦氣
重點係 你回水都好
人地俾錢你係信任你
而家破壞信任

海殺都唔識好打極有限

自證係on9行為，唔該有腦d

唔講明佢都唔會分價錢啦

佢話係廠商照俾咗佢
有同顧客講 我諗有啲人應該都唔介意？

你條撚樣前會員名叫淡友死期
專呃人買中資妖股同賣高仿貨呃人

講咁撚多仲唔幫手散貨？黃店呀

燒，同我燒撚哂佢就最撚好，一個都唔好留俾連登仔

啱, 自證係冇用，因為根本唔應該理

個style 好似國難。。。

都無睇過套戲，咁點知講緊乜

唔係有回水咩？

咪係熱狗國爛果d fd

又中五毛計同風氣撚計

有埋fb名都可以問...

做得呢d不嬲都吃力不討好
交收搞一大輪無得賺仲要比人屌

連登太多撚樣
批鬥論壇

極認同

好嘥

讓子彈飛呀DIU

已經有五毛入咗嚟

好小學雞
你收得人錢就唔好咁樣對啲貨啦

講撚咗好多次
乜乜柒柒都屌人人血

咁過期貨。又好難叫人硬食喎
雖然廠唔肯退係慘。但係都唔可以怪人唔要

大把藍絲扮支持黃色經濟圈搞分化，黃店手足自己睇路，邊啲真係黃絲，邊啲扮黃，傾兩句就分到

P100呢啲hepa filter係無咩問題的。只要冇濕/冇爛其實冇問題。HEPA filter 多數唔用得係因為冇密封搞到個filter 受潮/吸咗太多塵。

順帶一提，hepa filter 係乾爽嘅環境下用理論上係用到呼吸困難先至需要更換。（3m 網寫40hours係講緊係油性粒子環境先係40hours)

事實係啲小朋友/有心人睇依方面睇得好重

根本就係對真撥火居多
同埋係連登風向亂
如果我地真係唔夠團結，老早就和勇即割
無得上街遊行，係考驗大家IQ同EQ嘅時候
咁多位黃店嘅老闆，對住D無理要求一笑置之喇
唔好衝動

唔睇過套戲都應該知呢個概念，
因為好多嘅中共嘅法律，同埋中共嘅思想
都係衰係自證呢個問題

例如：要你證明自己係愛國，證明自己已經唔係反動分子

n95都燒埋

咪就係，俾我都慶啦 千辛萬苦搵門路買野到頭來俾你地嫌三嫌四喺度鳩屌

然後再踩多腳EQ低
總之挑剔自己人就冇問題
自己友一唔接受就有問題

有回水大曬咩
咪話咗破壞信任
人地接受你回水道歉係人情
唔接受係道理
尤其你本身已經有批貨喺度
係你自己心情唔好燒咗

我覺得係有班共匪搞事
黃色經濟圈中央一早高調批評
而家就擺明搞冧你

撻訂嗰班暴殄天物
佢咁衝動燒咗佢又係暴殄天物

傻仔嚟

以為又係果個乜鳩五金添

連登大把人屌，但又唔幫手囉

嘥咗d

仲要俾人屌eq 低，我諗十個人有十個個心都灰鳩埋。
香港人，抵死！

做咩要咁沖動

好老實講香港有邊間店冇俾人叫過黑店
利申：啲貨佢嘅，佢想點處理，係佢嘅自由

我明佢
我冇賺人錢訂左堆7093
夾個交收時間都想死
約左唔黎又唔講聲 白白等左幾個字

好似我啲時間唔係錢咁

我地真係唔可以重複呢個錯誤

呢排連登好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
五好俾呢班人分化到
我地要守住連登

笑鳩死藍屍
自己燒自己物資

都話個運動會衰係兩樣野：浪漫化革命，左膠化革命

係嘅
但係同時啲eq真係要練下喇
一來總有人理解並且肯接受批過期貨
二來唔係有堆冇過期咩
俾人懷疑下就咁大反應 好難搞

提防5毛分化

大家包容下啦

燒黎做咩
自己用左去或者益黃議員派街坊仲好啦，當做下宣傳
我覺得黃呢邊有時係輸左響EQ上面，同埋覺黃就一定係100%善良好人
希望大家唔好咁傻咁天真

eq會唔會太低 小學生咩 比人話兩句就癲哂咁

終於可以改口號

屌你，早d出post唔得嘅，搵左幾廿日冇7093

過期都殺啦

唔使咁上心架
近來藍屍home office冇野做
成日上網留言搞事

搵幾隻藍絲去撩你就ok 啦

人地唔要係一回事
佢連埋冇過期嗰堆一齊燒
就係為咗所謂自證清白
蠢咗

唔可惜

黃衛兵又贏一場

阿布同龍門老闆就真係高eq啦

咁衝動

Supplier比咗過期既貨其實唔奇

做得黃絲，EQ都要有番咁上下既，我唔理你幾受氣，蝕幾多都好，三句唔埋兩句就話唔埋，咁點同你講野？

咁同國難五金有乜分別。

當自己柒左又好，自己眼光唔好又好，自己太好人都好，講番自己既真實情況出黎，蝕少少賣番出去，實有手足幫你要既。

咁咪可以止蝕離場，仲贏埋個image 囉。

而家Total lost喇，何苦呢？

垃圾

有人被人屈 話食兩碗麵 俾一碗既錢
之後條友俾人激將法激親 要自證
用刀割開自己個肚證明只食咗一碗麵
之後證明咗俾人屈 但係死鳩咗

冤有頭債有主，大家唔好再 blame the victim ，有野就搵佢算賬啦

你班撚樣懶醒講野都係令更多同路人心灰
而且你地仲要永遠都唔覺得自己有問題

其實大把貨仲卡係外國等上機未到
果位人兄願意放都有人接

同埋收左客錢走去發脾氣燒貨
你覺得退錢就有道理
呢個時間就算個客自然向外國訂要等幾耐先運到香港

但係人地已經俾咗錢？

條友同國難五金一撚樣

大量智者/清醒撚蒲頭

預撚左要受氣架？晒時間晒錢晒精神去做賣家，唔撚賺你錢仲要受氣？

呢個唔知喎
願聞其詳

燒鳩哂d貨最好笑

你既意思係咪做得黃絲就係要受黃絲氣, 比人屈?
做黃店真係慘你班友仲好意思話要「幫」同「養」黃店

所以佢咪要對俾咗錢嘅人負責

你地我地
我自己一個 梳

我冇份屌佢過期喎
係話佢發呢啲晦氣無謂 要訓練eq啫

話佢Eq低果班試下好心諗住洗5萬買濾罐俾人仲要冇錢賺結果俾人圍插屌黑店偽黃你就知幾難受
利申岩岩代入左 覺得佢發老脾都唔割你地算Eq高

Link

分化同統戰喎

痴撚左

好撚醒啊班友，心痛啲貨仲多過心痛個人，咪同班藍屍對撚住個閘機哭喪一樣

駁唔到

係㗎 但係回水唔等於負責呢
人地信任你 如果廠商出唔到貨都會體諒
你有貨然後燒咗
叫人地以後點樣信你

再利申番 過期冇問題 始終唔係佢控制到嘅嘢
但係燒唔燒絕對係可以控制

好似係涼粉

Ching 心水清
--------------------------
香港人，抵死

都唔無謂㗎
燒完唔使再受氣，又放低個責任一身輕

推

蠢仔

如果用監管黃店既心態黎監管代議士同政黨就好

冷靜少少啦
意氣用事只會令事情更壞

你燒的唔係貨係信任

唉, 又一黃店中左藍屍奸計, 點解無人提提佢

藍屍扮黃走數都得啦
怪得邊個

supplier比咗過期貨，又唔係佢特登賣過期貨

俾我係賣7093果個真係激撚死，成班躝癱又嫌貴又嫌過期

我同意回水唔等於負責任
但係好理解到點解佢會咁做

屌睇佢FB post就知唔只唔係黃, 仲要係一隻炒貨狗
咁都中激將法... 唉

尊重既
成班傻仔隔住個mon指手劃腳以為大撚哂

難受代表可以燒貨 咩嘅邏輯

利申俾著我都嬲 成副心機搵俾你
但係人地俾咗錢你 信任你
就唔會燒咗批貨佢囉
廠商出過期貨係佢控制唔到嘅嘢
但係燒唔燒貨絕對係佢控制到
咁呢個就會係佢問題而唔再係廠商問題

再者 世上弱智何其多 望嗰位店主既然開店嘅 就訓練下應對弱智啦

慘

屌你老母哩條撚樣自己賣口罩賣撚到$400一盒仲要串柒柒

我冇話佢特登賣過期貨
都話呢個係不可控因素

但係佢特登燒呢

好似你老母咁高清咩，做雞又要貞節牌坊

上面有人都同情佢
只係覺得佢咁做無謂
何必理班垃圾講乜9

同國難五金好似

咁又唔好拉埋國難五金黎講
淨係家書同上次開鳩手足名呢兩條罪李政熙都要仆街死

呢個腦細一時火遮眼姐

好多黃店自己搵口罩諗住幫下人最後都係比人鬧到趴係度
我都唔想佢地再做呢D野
自己去搵啦

用語注意少少啦
互相尊重可唔可以？

理解唔代表啱
尤其作為一個店主/代購
本應對顧客錢財負責任

算啦 經一事

問呀哥, 如果佢燒之前出post講有人唱佢我實去幫拖嫁
一野燒曬先開名
點幫呀?

自己發脾氣+有人想抄高個價，自己燒左幾箱貨之後，結果就係大爆發既時候，益左班抄家。利申，持有n95口罩

同意 好極端

五毛係連登玩加速主義培植小粉黃成功

手足先唔買 傻豬

邊會放低責任
已經破壞咗人地對佢嘅信任（as in燒貨
又要利申過期貨唔係佢問題）

唔係「可以」
但「理解」佢點解會有咁嘅反應同行為
你講就梗係輕鬆
一番心血好心畀人當地底泥咁糟蹋，佢咁做係可以理解

呢件事係佢眼中既弱智咪佢自己最信任既手足囉
理解佢燒貨既衝動
成班佢眼中既手足屌鳩佢賣過期野咪燒左佢唔撚賣
佢燒得應該預左退款既

自己發爛渣對件事無任何幫助
我只能夠講下次無撚咁
身邊總有支持同鼓勵既同路人
咁樣班賤種五毛只會更開心 又害到自己同路人

點解個賣家要expect黃就冇閪人

如果我再懷疑下佢搏關注佢會自焚嗎？

真係好多分化撚
希望黃店唔好俾人分化到

做黃圈係咪一定要成本價，唔可以揾錢？

大把人想買

下下都用6092x 破產啦

唔係好記得
thx 更正！

係啊，屌佢果啲根本同買野果批都唔知係咪同一批人，你賣得野就係有個商品承諾，你燒曬就算退錢依家冇貨人地都唔知再去邊度買好，玩死自己啲客，開得門做生意有依啲錯誤預左俾人講，黃店定係普通商店都係一樣，唔係黃店就大曬，國難五金都係玩二元對立，果陣都仲有班信徒，依間野直接全部人啲貨都燒曬，真係黑人問號

以為冇人幫/火遮眼
結果選擇最差嘅方法解決問題

果個咩Terrence Nam 果個FB邊忽「黃」
根本就係一份投機炒家

和勇不分跟本笑話嚟，。
本土，獨，黃跟本走唔出私怨，永遠互屌。
永遠唔及藍屍團結。

搵唔到錢都唔知叫咩經濟

7093 唔隔味你知㗎嘛？

jm9

其實澄清下就得，佢咁激反而比位人入。好容易比人話身有屎

唔使再諗點出貨已經輕鬆好多
何況佢都唔會再搞多鑊啦，信唔信任真係wfc

哦

你又咁肯定屌佢嘅一定係手足嘅

個問題喺呢度
過期貨嘅話 問題在廠商
燒貨 問題在佢自己

灰撚晒重邊會有下次

弱智

6006+7093 = 防tg

你望番其實果個Terrence Nam 只係一個賣貨account, 根本唔係黃唔黃問題
然後佢同班爐友圍威喂屌兩句就「大量」

唔好屈咩智唔智者, 佢燒之前根本冇外人知咩事

香港人 抵死

睇哩條terence撚樣就知係抄家啦，今次真係中計。

香港人係垃圾

正中對家下懷

做麥9呀...

推呢個

點知係藍屍搧風點火

唉屌咪撚推啦 推呢件事上熱門壞處多過好處
兩邊都唔幫 冇野好嘈

就算冇賺錢 做義工
應承咗就係應承咗

不過算啦
唔燒都燒咗
唯有寄望店主下次唔好咁衝動
燒貨損害嘅只係自己聲譽
（過期貨損害嘅都只係廠商聲譽咋 而家）

所以eq好重要

而家咩時勢，好多人買到買唔到，
真係黃既手足過期都會用，因為根本沒o

根本係班死熱狗同五毛帶風向想有心人心淡退出，
老闆撐住啊

#115有講

簡單啲講，就係我要告你，你講嘅野我唔信。

講左咁耐都癢人關心下佢心理健康
過左八個月就算係eq低都可能只係表面原因？
啲貨係咪真係咁重要

屌講撚真見佢Facebook D post都無乜人屌柒佢
佢講黎講去都係講緊賣400蚊一盒口罩條撚樣
其實兩條友係咪夾埋架仆街

唔講啦
一陣又有班人話二次傷害佢

燒咪燒
我欣賞佢呀
關你地撚事呀

EQ高就唔發得老脾咩大佬
你覺得小事係因為你唔係付出嗰個
佢有幾扯火同佢付出咗幾多係成正比

條友弱智唔駛理

青政咁樣被迫害都未反枱啦

我冇追 好難評論有冇外人知咩事
淨係覺得咁樣對自己店嘅名聲負面影響大 點解要咁做

屌曬你班仆街買家，做呢d基本上吃力不討好，邊有可能仲屌佢

發還發
燒物資jm9

講真我就真係唔撚信佢上連登開個post會賣唔哂/無人幫佢食左批貨佢
屌你老母屋企方圓10公里五金鋪全撚部無哂7093 難搵到仆街
一係就要食炒價炒撚上300幾 到底做乜撚尻

搞乜 比有需要嘅人好過燒啦，大把人都有啖氣吐唔落，有手足比人話係鬼，咁佢係唔係要去投考警隊？ 佢自己燒做乜要 po 出嚟，係唔係要將啲小脾氣話比全世界知？係唔係勁啲，呢個時世，呢啲物資。

連登咁多五毛話手足係 condom 咁佢哋係唔係啊？唔係吖嘛

自行判斷，留名等比負評，比人話分化，只係暫係理性嘅角度

咁撚晒 老實講雖然唔知過左期用唔用到
但起碼總有d用開罩嘅巴打有機會用得著 今次真係中計

between, 有冇巴打知用 3d print 加塊口罩當filter 係work唔work?

屌真 真心唔知做乜撚尻
燒撚哂根本就只係係到做悔氣撚

樓主有冇吸取教訓？自己網購到，點解揾「同路人」代購？做好人做到損手爛腳，不是夢！

點會再搞吖，吃力不討好嘅野真係唔好做啊，盞俾人屌同搵笨柒

雖然我都唔贊成燒物資
但佢嗰刻最憎嘅可能就係累佢背上污名嗰啲嘢
發老脾如果可以保持理性，咁重算啊算發老脾

黃唔一定係好人
只少我識幾個都係極仆街

灰嘅唔止佢嘅，知唔知有好多人喺雨革同初二旺角之後都退左落黎唔再參與呢啲事？

佢真係一時睇唔開得好緊要，基本上500 包兩下可以喺度散曬，依家燒左真係浪費曬啲物資，不過可能佢依批貨買得好辛苦，所以咁激動掛，不過點激動都唔應該同錢作對，咁樣只係玩緊自己

條撚樣仲死撐緊喎

燒哂d 貨->大家無貨用又退錢->雙輸
繼續買->實有人要->至少可以回返個本
小不忍則亂大謀

香港人，抵死
香港人，分化
香港人，內鬥
鶳埋佢好冇？
可唔可以拉？
推呢個Post上熱門有助光復香港？

人地都唔係專做代購

EQ高但唔理性地發老脾咁仲叫唔叫EQ高？

預咗畀人屌
依家香港最蝕底就係做好人

條友讀U嗰陣時eq都低啦 永遠只係會冷嘲熱諷
不過都尊重佢作為手足嘅 不過eq要搞搞佢囉
唔係割蓆，但預左俾人話我抹黑

係米燒先，咁細火

講係咁講

你賣到出街又另一回事

講真，$100 四個其實就好合理，只不過係燒野果下過左火

米茄
不過佢話唔鐘意俾人傳 立場又同呢到唔同啦

大家自己親眼入去睇
屌你老母佢未發癲之前
成撚個Post D人都係幫緊手散貨
仲話D人抹黑佢賣唔出?
我屌你老母啊 刷存在感？

兄弟
雖然唔知咩事
集思廣益
有事慢慢傾

嗰一刻火遮眼得太緊要
最可惜係身邊冇人勸到佢

最緊要賣果陣講明

生意難做

香港人令舍麻煩，自己黑心覺得人人都同自己一樣

「你地」咪泛知你班懶醒又自稱黃絲既人囉

問題，點解賣家俾人屌緊仲要益你呢？ just because 你可能係手足？

幾時都話勇武係condom架啦，我一條暴動罪一條傷人罪又唔見有人關心下我，送下口罩豬嘴畀我擋肺炎，今鋪真係燒貨都唔益勇武呀！

如果咁在意網上三唔識死咬你嘅人講嘅嘢，幾多都唔會夠燒唔好理咁多啲鳩人講鳩話啦手足

過期既都有人要啊
屌你老母個Post百幾尻個留言啊
抹黑我抹佢老母啊

其實佢繼續賣，跟住上連登出句聲，大把人撐佢啦

佢有權。

咁我估佢燒得啲貨已經唔會理啲聲譽
同埋又唔怪得佢咁嬲嘅

唔鍾意畀人睇咪剷片，戇鳩鳩。

但係我一駁就話比勁多巴打極速攻擊
主要起返底佢地唔係扮

自己用都好吖...
唔賣送畀親朋好友又得 儲起又得...

樓主幫ping
屌如果佢真係比D仆街撚都話佢唔好彩
而加佢擺撚到明想搏出位

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

p100呢d純物理filter應該冇過期架喎
msa同honeywell都話唔會過期
係3m新果批有exp date

咁就要睇你賣野嘅目的係為開心定係賺錢/幫人

基本上點都會係幫嘅人多過屌(仲要唔洗本)，但好多人會放大曬屌嗰邊

Eq好低

其實就好擺得，不過依家乜都寫有效日期，當戴頭盔

又出現了
聖人埋位

EQ 低累事,不過都會尊重佢既選擇
唔會屌佢
只會話一時睇唔開

一件有事
應該搵解決方法
但騙人個個正仆街
咪比我搵到你

凱撒社運圈好出名
成單野根本係私怨內鬥
關黃店咩事

咁樣失控，會令支持同想幫佢嘅人失望

我幾個月前已經用子路買牛同子貢贖人嘅故事教訓兒登仔要小心政治潔癖打壓同路人
根本今次呢單嘢一早已經有伏筆，成班弱智仔冇啲個人判斷，明明有偽黃黑心商人呃錢又唔撚柒去圍攻，另一邊廂對犯無心之失嘅自己人就瘋狂攻擊恨不得人哋落地獄
呢個問題我一開始以為係因為有打手帶風向影響，但後尾先至發覺唔關事，純粹係兒登仔戇鳩中意雙重標準凡事唔用腦淨係識得睇表面

明佢心情，不過比我應該唔會， 嬲係會嬲但係嬲完會諗下一步點搞， 數目唔少。

痴撚線佢係個Page叫春叫咁撚耐都係講緊同一條友
非常時期邊撚個咁撚得閑屌佢

成班完美示範blame the victim

btw 上面有留言話佢熱狗
想問下有幾多連登仔2014仲係港豬

人地係話唔鐘意俾人傳
唔係唔鐘意俾人睇

全世界有邊個開檔做生意無比人屌

你讀緊書?

同埋呢個係正式生意,強調自己幫人係好幼稚

抵撚死啦 武肺一放下假 就日撚日屌手足
屌人食人血饅頭 屌人拎光環 屌人唔做嘢
做又比人屌 唔做又比人屌
屌錯人就笠水 等睇屌到冇人咁做野
兄弟爬山 各自努力 原來笑話嚟

完全唔可以了解完先屌
為屌而屌 咩都屌左先
藍絲：一路走來 始終如一
泛民：一路走來 始終唔得
大家醒未 對準政權呀
唔好學泛民 咁唔團結得唔得

呢度有個炒家，成件事始作俑者，請慢用

咁多人幫都要燒

人點睇佢咪點睇
都改變唔到
會支持佢既點都會支持佢

7093用黎擋飛沫係唔會過期

啲口氣寸撚到
想幫都幫唔落

咁你呢種鍾意一竹竿打一船人嘅應該點叫

凱撒係熱狗真係笑撚死，成班人雨傘果陣應該仲係鳩fing fing

d 40mm filter過左10年期都係咁用
個真空包裝冇爛就得

下，最低要求好似係天生黃血
要有火魔外賣，同埋要捐曬九成收入喎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

做咩事 咁有罩都好過無

戇鳩真係當人傻架wo
有買都知係amazon間野隨機俾過期貨人啦屌
條撚樣咪又係賣緊貴口罩
起撚晒佢啲閪fd出黎

係咪傻㗎

唔撚傳畀人點睇呀？個撚個伸手黨。

咪搞笑啦
批鬥得最多就係child登仔

分化撚
拉

佢係咁講緊比人圍攻圍攻圍攻
屌你老母一幅圖都無
得一條賣$400/盒口罩既弱智仔同佢隔空吠
叫人點撚信佢

呢個唔係點睇, 而係連佢係前學民仔都唔知成班最近知識政治既人鳩up

我諗起最近好多新區議員派野又係比人屌呢樣果樣
人地第一樣野係出post解釋, 下面全部人都支持

而佢選擇左一個方法就係直接燒曬佢

最睇唔起既係藍屍, 之後就係個班2019燒到埋身先識政治既所謂黃絲

屌真 其實禁入去睇根本連連登都唔洗搵
原post下面成150幾個留言問佢買貨
但佢一個都唔撚理之後嬲尻燒貨

佢自己直播解釋過
睇返啲重溫啦

100蚊4隻係amazon正常來貨價黎喎
而家無過期都炒價170蚊2隻

推，唔好再提高黃既門檻，再將覺得唔黃既推向藍一邊

呢句真，好多人將黃同好人 link 埋咗一齊

借問聲你係咪事主, 我指fb個件

你睇佢個FB account
根本就係一個炒家

呢單野唔係咩黃人手足閪唔閪既事, 係一個炒家走去搞另一個貨主

唔會有人聽㗎啦

呢單野唔係咩黃人手足閪唔閪既事, 係一個炒家走去搞另一個貨主

真

佢（似乎）未燒之前有出po話俾人屌
留言都有唔少人提議佢拍賣
根本有好多人肯幫佢
但係佢自己嬲得濟

提醒下想幫人嘅
真係要預咗有班pk會係咁鬧你
因為利益又好 無聊又好
承受唔到壓力就唔好揹份責任（非貶義）
係好辛苦 所以都好多謝佢地
亦都請記住好多人想害你之餘 更多人想幫你

認同

同香港人做生意係咁

總係有啲人唔可以好黎好去

咁因為年紀而未接觸過政治嘅點計

少少包容都做唔到 食店多人水準差啲又屌 懷舊風又屌殘舊 唔like咪唔去唔買囉

黃絲同藍絲呢方面冇得鬥

Noooooooooo

佢樓下個post唔係cap連登有人屌佢咩
手機睇放大唔到佢張細圖

其實你睇番佢一路都係比一個「人」出post抹黑

做生意就係咁
有風險
貨出咗問題
實有啲人唔會要
面皮咁薄, EQ 又低
唔適合做生意
燒晒都好 (如果真係燒晒 )
至少唔會害人
有人話過期冇問題
物理上係
啲貨之前點儲存, 有冇出過問題
根本連入貨果個都唔知
出咗事邊個負責?

咁低eq 就由佢算啦

樓主pin

push

我睇佢fb幾百人話幫佢要貨 佢自己發脾氣係咁話比人鬧黑心商人所以燒曬佢 但睇落都係得小貓三兩隻
我就真係唔信有幾百人鬧佢啦

我又唔係話唔好做好人，只係唔好讓自己善心被人濫用啫。撞過板就會學精啦！

又要鬥黃

依家做黃絲要寫埋cv

有冇追po㗎
係一個炒家屌佢咋
好多人留言話幫店主 結果店主依然選擇燒

理閪得佢，upload片唔畀人用自己執柒咗佢囉，燒貨囉！

自己發脾氣燒自己啲貨？

何必呢

相都冇張
似專業炒家搞人
然後等人搵佢買炒價貨

natural selection

咁我2014年夢見參加雨傘革命
企前面
而家都發前反送中
關事？

don't be so harsh

其實佢係道放負囉 … 就

明知大家依排，都咁頹，又煩個肺炎，又要煩無口罩要去同人爭，又驚大家無，要去通宵排隊，而家重要驚大家團火熄咗變返港豬，你哋個心淡咗，嚟緊星期五又批撥款比啲狗，醫護罷工，比人秋後算帳，呢個時勢重燒咗呢啲物資，真係唔知為乜，已經唔係佢自己5萬蚊嘅問題，真心博咩，比人見到都唔好啦

都話咗人地係唔鐘意俾人傳
你係都要話佢唔俾人睇唔俾人用
到底你知唔知自己講緊咩

做黃絲遲啲可能要考牌

借位提提大家
好多野都係過左期都用得，食物，特別係啲密封包裝果啲，個日期真係參考用，係睇你平時存放方法

但不分化

EQ低
俾人講兩句就嬲豬
俾我係五毛就日日唱喇

佢係前學民成員，反國教個陣有份絕食
但大家剩係記得黃之鋒，佢絕對係深黃

你解錯左件事啦大學生
件事係有個炒家AC抹黑佢而起
到佢燒貨先上左黎高登

何來連登打壓同路人

做好人 真係慘，谷9 氣

就已經供不求，唔係意氣用事嘅時候

你咪係囉，五毛，又出黎柒

呢條撚樣正一仆街黎

咁樣俾人講兩句就唔忍得

其實我估佢想share 最重要係呢到
佢唔鐘意啲唔用腦嘅人
btw 師兄可以睇下 不過人地係講緊文化同歷史
片好長 速食文化係香港好嚴重

關乜撚野事 黃藍都好你做人起碼都要有EQ
佢而加擺明EQ低撚到失哂控
等同百幾個人讚佢只有一兩條友睇佢唔順眼屌佢兩句佢就要自殺
咁無人救撚到佢

可想而知有幾嬲

我要呀屌

呢個根本唔係做唔做好人既問題
係做一個正常人你咁既eq 都唔會做到

唔通街邊求其有個人笑尻你樣衰就去跳樓咩
你話俾人集體欺凌又唔同講法， 佢將少數既事無限放大， 認真，好驚同呢d 尻發脾氣既人相處

其實一路都係件Nam tag佢抹黑佢
佢個page入面根本冇人屌佢....
真心發生咩事.....大佬呀

講真 佢要放負又點 放負都要連登批準？

連衛兵不是浪得虛名

其實放上黎大把人要

屌

還我知巴

發老脾都唔益真手足…

俾人講兩句就嬲鳩
仲話搞革命

理解係理解 但務實主義d 派出去我諗大把人收 燒左佢除左發洩真係唔知仲有咩用...

賣良心口罩會賣到心淡。
識人低價賣，未到貨果時又成班走出黎問有冇得留俾佢，留俾佢地不如分晒俾自己親戚朋友好過啦。一開賣好快賣晒，買唔到果d又會黎鬧你話你呃人。咁辛苦買到返黎，到頭來冇賺錢重要俾人鬧，反而hktvmall賣成十蚊一隻普通口罩d人就照買唔出聲。

其實過期有咩問題
你情我願㗎啦 佢又唔係冇講就賣
有冇人迫你買先 個Terence係咪on9？
過期外科口罩都大把人用啦
全部人都唔好經任何香港賣家買佢賣嗰款囉
自己攬住啲400蚊過世啦

又係你隻愛支狗

更何況我從來定位唔係exactly黃
而係liberal

結果俾條友一句 你呢啲黃絲 掉過嚟
胡亂標籤人

樓主pin呢個
真心太極端唔洗理
對方就係想黃既要求愈黎愈高
搞散啲人
要記不割席

諗返起當日藍屍買完水動樂倒落廁所

今次我認同你peter
咁既eq 走出黎俾班狗鬧句傻仔咪去左自殺

今生只嫁前線巴，包埋雞蟲厹😍

上網比幾個不知名人仕唔知五毛定偽黃講兩句就燒左5萬蚊佢 咁真係唔好上網

有冇人知佢乜水

無得退貨係賣家唔收返自己過期貨，但amazon會退$。

一路都話eq少低
算啦 佢自己選擇

支持

有野就講有屁就放啦
我講得冇point?

應該專業炒狗黎
搞有貨手足等人搵食炒價貨

一陣啲人又話40分鐘嘅片要分10條出

追po啦
得一個炒家屌個店主

成班人話佢發悔氣
咁點解又無人幫佢講說話呀？
嚴人寬己 就係講緊你班連登仔

可能仲有人未知

百幾條友負皮+9個人屌
你條愛支狗又幾有pt喎

peter攞料居然講啱咗

乜而家先發現到呢個風向咩
瘋狂批鬥黃youtuber黃同路人
少少唔符合要求就標籤「偽黃」
話佢地連衛兵就比人屌返轉頭
特別係Peter哥

個個都話佢eq低 到底係咪得我睇到心寒

無撚on9啦自己入個post睇下啦
佢未燒未癲之前就已經有大撚把人幫佢散貨
講撚到明過期都要啊

又賴落去五毛藍絲

係人地inbox佢
一個問有幾多盒
一個話想要三盒唔過期

我根本都唔知有件咁既事
個老闆係咪鬼 挑撥離間
小事化大 弱鳩智

愛支我唔走出黎俾人拉啦
我覆緊呢個post 你又講n 前果個post
仲要用正負評睇有冇point

同埋一定係有人需要呢樣嘢

前面有人post左link
你自己入去睇下究竟咩景況
根本都唔係比人圍屌...

首先要攻擊咗自己人先

我block晒話佢eq低d人

d貨係人地嘅，人地中意點都得

屌樓主肯ping未
成班人唔知頭唔知路一尾亂屌

心寒+1

明架喎 支那仔

店主燒完樓主先開post講番件事
又有班柒頭屈咩連衛兵

多得班唯我獨尊既連衛兵

入佢fb睇啦 未燒之前幾百人話幫佢啊 冇人幫佢講說話

其實堆filter 都唔嘥位
點解唔放係到做存貨？

遲下shit hit the fan, 理尻你有無過期咩

俾我係藍屍就搵幾個分身日日唱鳩你班黃店
出個post又唔洗本
你就燒幾皮野

個關係就係連basic info 都無

分化post唔使回

其實我唔明, 點解對自己友總係咁苛刻. 係又屌唔係又屌人血饅頭, 根本係一個極仆街嘅壞習慣, 衰撚過係前線捉鬼.
黃色經濟圈如果死都係所謂自己友搞死

中途轉胎？偽黃！

博俾藍屍笑

如果係連登有友人屌到佢燒貨, 我同意
但今次佢燒完連登先有人講呢單野
佢自己FB大把人幫佢仲要買, 佢自己係要燒

真係唔講得EQ?

咁咪唔好信
wfc

比埋link你自己入去睇
你入去睇下究竟有冇比人圍住黎屌佢話佢黑店

真係， 咁既eq 唔講黃藍，正常生活都難
一兩條友出口遁就燒貨

eq 仲低過d 狗點生存

海殺都被熱狗 當仲係學民都冇咁離譜

連登唔啱你上

屌你老母臭閪成班人睇到個POST就靠個topic FF全力幻想成個故事出黎之後就狂屌自己友尖酸刻薄乜柒乜柒

同埋咪撚又入連登仔數
明明佢燒完先有呢個post

我俾人屈毛從來冇介意過
（雖然你地可能當係）

i know that feel
下次再有一定唔會再咁平放
on99

班5毛帶頭
班小學生就跟風
太多學生啦 唔會諗人難處

國難都唔會咁樣浪廢物資

佢今晚不如打次飛機冷靜下先
好似做多左啦

下 講真有時真係好難滿足所有人既要求
係屌人之前可唔可以諗清楚 了解下原因先
人地燒咪燒 尊重下人 想幫人既可以好多方法
簡單啲同人講句加油都得

嚴人寬己 唔係剩係講依件事
youtuber 黃店 好多事上面好多連登剩係識批評
依家打緊杖呀唔該 小打小罵都擺上檯 仲要唔係對住班藍絲
日日都有人提分化 唔好中計 都仲係咁撚樣
咁落去自己收皮吧 盞畀人笑

有人屈佢係事實 比人屈兩句就燒曬d貨係eq低都係事實
剩係見到一個鬧佢既人 但有幾百人話幫佢就當冇到
咁唔係eq低係咩
不過d貨係佢既佢想點咪點
如果依單野係幾百人走數我會可憐佢 但今次咁多人幫佢佢唔理要燒曬d貨唔同我拎支槍迫佢收我錢比貨我？

國難會用屌9所有人再用另一個方法散貨

又一個唔爬文
佢燒貨係唔關連登仔嫁柒頭

正確, 個D叫最佳食用日期, 唔係過期, 係兩樣野黎

做呢啲，買家會好撚多要求
利伸：做過兩次，好在大家叫識先好少少

刻你老母臭閪啊
自己禁入佢Facebook用你對閪眼睇下啦
無人屌佢啊 全部人幫緊佢散貨啊
佢自己比炒貨狗串兩串自己發癲咋
屌你老母連登咁撚低質就係你哩D淨係靠topic FF成個故事出黎再亂屌人既弱智仔啊

eq 低就eq 低 再加d 5毛助下攻，又引戰

不能認同更多

呢個例子好中

我都想同佢加油嫁
但係佢燒完先出post話燒曬
邊有機會

如果眾志d 人咁既eq 應該跳樓死哂
網軍派一個5毛去你就燒5皮野貨
派多十個咪死撚得

連登有幾多個係2019先識政治大家有眼睇
成班本身唔知頭唔知路

你講既野同呢件事真係冇關
所以你想講果樣野我同意但你應該出面開個post

agger

本身eq咁低 佢平時點做生意仲話做創作
啲客都西開架啦 咁低eq
依家佢燒左 一樣有一批人屌佢燒都唔賣

成隻熱狗咁

關咩事... 根本一開始大把人話接，唔係比人圍屌話佢黑店
你自己入去佢個 facebook 睇番成件事係點發展

派多十個條友會自焚

又多個

深黃同EQ無關係
佢咁既EQ個人建議都係收山算
如果唔係對住D狗發狂撲上去比人打死條命都無撚埋

喂阿哥, 我又唔認為你係到單單打打好高EQ wo你見人低eq 所以自己都嬲起上黎屌佢低eq, 會唔會有d好笑

黃絲有良心有教養
真係個個好人
例外嗰啲係藍絲假扮嚟呃錢

佢選擇用燒野去話俾人聽無呃人
但係可以用其他方法

當年16歲既gphone

其實係咪黃店根本唔關事，重點係佢個應對方法令到佢黃都冇用

如果係咁我道歉
依排太多垃圾post 睇到依d topic好敏感

俾藍屍肺老激一激就燒哂佢，EQ 咁低點做黃絲呀?!

照你咁講, 黃絲洗唔洗check番個eq, 將低eq既一律踢去藍屍( aka 你所講既收山)

創作可能就係燒晒啲貨

EQ問題...
呢個時勢其實咩顏色都會比人批鬥
藍絲就係夠厚面皮，唔會太在乎其他人說話，做自己覺得岩既事

香港人難服侍

我一條暴動一條傷人等坐係咪又要屌鳩你班兒燈仔唔課金畀我呀？

佢意志唔夠強

閱讀理解bro
唔好skip to conclusion

連登成班2014港豬學人講政治完全展現左班友真係咩人都屈毛屈熱狗
前學民仔都熱狗

分析得幾好丫，所以我成日屌嘅係小粉黃係想打倒極權做極權。

成堆人上撚曬電咁樣 唔屌唔安樂咁

追po啦屌
係個店主見到一個人屈佢之後ff咗成個故事

==================掃盲檢查線=======================

1. 貨主比個炒家tag佢話佢賣過期貨
2. 貨主出post講, 下面留言全部都係要貨支持佢冇人屌佢
3. 貨主再出post話已經燒曬D貨, 過期or 唔過期都燒曬
4. 樓主出post share呢件事
5. 貨主再出post燒物其他貨同埋話退錢
6. 貨主繼續響FB情緒中
7. 下面留言都係支持緊貨主

關連登撚事呀?

唔該pin呢個

仲發緊脾氣

啱呀，依家有人阻膠定鶳佢？自己貼出黎就唔撚畀得人講？仲惡撚過共產黨呀兒燈仔。

起碼冇倒左落海

唔好負我皮好wo答左先啦, 黃絲洗唔洗eq test check左先可以自稱黃啊?

佢派膠咪同佢認真mode啦

其實我當花生

戇鳩仔

有缺點唔係去改進而係叫人唔好話你知？
就係佢係黃先想佢提高下eq啊 唔係點做生意啊
客本身就好多都衰 仲未計黃店好多五毛攻擊

你剩係睇依件事 我唔知有幾多人走佢數 但剩係fb都成幾百人話要幫佢散貨 但佢唔理要燒曬佢出十個po叫春
咁都唔係eq低？

真係正常生活都難
依家咩人講野都實聽唔入耳

唔係呀 你留意下d comment先 唔係講凱撒eq高低既問題
係無啦啦有幾條友衝出黎spin去話連登仔批鬥自己友

屌曬你班仆街老母
賣又俾你地屌
燒又俾你地屌
分化撚收皮未

唔會叫佢做藍屍， 因為會俾仲多人屌
但真心會建議佢做d 野放鬆下自己
我自己係屋企都成日聽老豆老母d 冷言冷語
你行出街做文宣， 集會，藍屍一樣會屌你
eq 如果keep 住咁低真係會出事， 寧願佢遠離網絡抖一抖

俾網友追擊？？？？？
有冇link

分分鐘海殺都恥緊啲忽然黃絲

個炒家都幾on9
人地邊有講佢屈佢賣過期野
咪講咗係supplier比過期貨佢又唔肯回水

樓主快D pin
我唔想有人再問再屈咩連唔連衛兵

唔洗咁既🙂做好自己咪得

你第一日識佢？兒燈真係多社運初哥。

連登成班撚樣左一句低eq右一句「成隻熱狗咁」
的確唔關笑, 不過真係好可恥同可笑

原來得一個屌佢幾句 都嬲到扑穿曬d fliter?

繼續自己人互屌

真係難聽都要講
eq唔好就唔好背負咁大責任

唔洗高eq先做得黃 但我希望所有黃都係高eq
Eq唔好就練下

做人又唔洗咁誇張既
退一步諗清楚先啦

唔洗
但係我覺得你要iq test

熱狗又發脾氣

Pin

冇咩嘅
有時都想知佢地到底係點諗嘢

男人老狗5皮野係到9叫放fb
咪又係錢 真男人燒左都唔會同人講啦 小學雞呀?

我更加希望你班所謂黃絲IQ起碼有120以上tim

邱生

追po啦

把口生喺人地度
何況好多人都信佢冇屌佢

呢條友自己都好有問題

我醒起連登仔仲有人唔知你係邊個

你到底有冇追po
個店主咪又係唔發脾氣唔安樂

因住又俾人話你講野難聽blame the victim

有精神病？

On9 呢啲所謂「黃店主」根本係搞亂運動，欺善怕惡

嬲嘅時候又唔敢正面對黑警發洩，淨係諗住做啲野令班黃絲覺得guilty

我IQ 128恐怕比你高

呢單野同黃藍都扯唔上關係
君不見隻炒狗Nam比人占佢400蚊一盒口罩炒, 佢自己燒左自己D口罩?

駁唔到 所以失敗有眼睇

儲錢移民算

你夠左一句你班黃絲右一句你班連登仔

Iq冇得練 eq有 上面答就答左你點解想依個店長提高下eq 同佢係邊個幾多年前已經出黎冇關
如果你只係識單單打打咁我就算

屌唔岩channel呀喂
我夠知凱撒發爛咋燒晒d嘢啦
你追下po先 睇下有幾多人借題發揮無野搵嘢屌先

我有睇到呢單嘢源起唔係連登. 係見到有人俾link原先出fb post 屌嗰條友, 講啲嘢熟口熟面成日都見覺得煩到嘔, 有感而發係度off topic發洩兩句啫
我承認我eq低

資格論again

咪係 燒野都係貼堂扮可憐 搏乜?

你blame the victim呀

藍甴煽風點火佢又真係中伏⋯⋯

其實依件事唔關黃藍問題，咁容易發火好容易虧底，就算你開間普通網店，一日都遇到一兩個痴線佬係好常見，依家係原本佢係victim, 但係佢自己spin到成件事好似自己先係加害者，將支持嘅人當埋害佢嘅人，變左做公關災難

快D pin 啦, 我真係唔想再答

Pin plz

pin

因為我打從心底裡睇唔起你班2014都未醒既港豬, 2019先突然學識政治abc仲有你件打手就唔好咁多廢話啦全程追擊凱撒係咩居心

證實iq高唔等於有邏輯

btw對上一次做iq test係小學 應該同你差唔多
可能而家跌咗都唔定呢

同意，呢啲扮極端分子嘅手法一直都沿用緊
例如之前不乏一堆懶扮嘢嘅冷氣軍師乜嘢都話要裝修
真係唔需要在意呢啲人

咁樣都叫追擊咩
沒有誰比誰高尚呀

哇Peter攞料都入場

果條友連CONCEPT都錯
賣家已經收左客錢只係未約出去比貨人
去貨倉燒自己貨同燒q左個客比錢留起的貨唔同

「背負咁大責任」

唔係資格論，係2014年到依家佢都係咁的一個人。

賣幾時又屌
燒就真係要屌啦
你唔賣都送出黎呀
燒左佢有咩意思？

絕對得，而家要隔飛沬其實根本唔洗用到咁高standard

浪費晒......
我都明比人屈係唔好受，不過有時真係要EQ高少少，唉

喂手揸住人地嘅錢同埋期望
唔大責任咩

可能玩開創作，始終有藝術家脾氣，受唔住五毛挑撥

啲貨人地嘅 點處置唔到大家過問
燒左係可惜 但佢唔賣"過期" 即蝕10k
屌嘅係都屌條煽風點火嘅撚屌plz

黎 屈下我毛先
我冇凱撒咁低EQ
任屈唔嬲嘅

個Terence nam睇佢fb藍到發黑，攻擊自己友反而比連登仔批評自己友eq低而唔係幫自己人， 場運動係咪已經完了

其實係咪要計年資....
89年坦克人我就醒撚左

依家我話你知單野既傷害係在於有班唔爬文既人會以為係所謂「黃營」內訌, 但事實根本唔係

咁慘
有時真係無人唔好怨人

同羊子餅餅果啲愛恨情仇

因為呢個只係一個討論區唔係辯論比賽或者開d咩會我本意既唔係說服你或者其他人, 而只係hang下

冇嘢嘅 我eq冇咁低

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

係啊，根本唔關黃藍事，簡單黎講，係一個公關災難

其實我只係知你惡名昭彰但唔知點解, 既然你唔介意不如你自己解釋下

俾晒錢點知俾人咁樣一把火燒左
有錢退都嬲啦

原來你講呢樣 梳

黃店=心情唔好，毀約，性格大師。

想問下7093邊到睇有效日期
我搵個盒同個罐都唔覺有寫

原來目的係派膠
咁我唔阻你了

有point就講啦
我唔會去自焚嘅

我都唔提你就唔好講啦！

咁先係正路wo
今日我幫你屌走呢個藍絲，呵返你
聽日另一隻藍絲又入黎你又燒自己？

鍛煉自己eq 先係上策
我今日呵返你同幫你手屌都係意義不大

其實本身真係無咩人

你諗下本身旺角擺檔個班邊有人

好似啲阿婆開茶會

2014年我應該小學畢業冇耐 年紀細對唔住

睇pin
我唔想再解釋

人地有問題等於燒左批貨冇錯？
睇左pin未？

點幫呀？店主都唔撚想你幫，你有無問過店主想唔想你幫呀？

屌警察會比人拉
屌自己友爽得黎又唔會有法律責任
最多屌錯左咪潛下水 再搵第二個黎屌
下個各位諗住屌邊個?

摩牙link又得 長文都得

我嘗試列出呢d元素
．事主2014深黃
．對家藍到發黑
．對家同事主嘈交
．某幾件連登仔用eq低去屌鳩事主
某程度上係咪match左上年既「分化撚」標準
當時投票區選好似係用唔想建制贏去做論點去說服白票黨
但去到呢個點反而係叫黃事主改善eq but not 支持佢, 變相幫藍屍講說話？

中肯

下 就係依個香港咁多藍絲 先想佢下次唔好中計比人激兩激就燒幾萬貨

唔係黃就要盲撐

唔追po都睇下置頂

喂, 我唔想質疑你既閱讀能力, 但我講個句就係字面意思, 只係知道你惡名昭彰而不知原因啊

新界東北左膠：問過村民未

其實2邊都可以話有問題
首先店主真係有賣過期野
所以個路人話店主都冇錯
當然其實跟開豬嘴post就知7093其實過期唔係太大問題
店主解釋番咪一天光哂
同埋由此至終得一條友嘈
洗乜咁著緊

你呢個summary錯到
Read the fucking pin please

燒物資又唔屌得
情緒失控大撚晒？

好吧, 你年紀細又真係無計..我都係中二先識

呢個MV係咪海殺以前整的? 還掂都係，屈得佢係熱狗不如屈埋作而家係城啦

今時今日咁嘅服務態度係唔啱既！

利申：曲

邊個唔支持佢 佢燒貨之前個幾百個話幫手接貨既唔係人？

你鍾意點講都得
你開心就好

補充cap圖

6小時前佢出post

其實好多人都話買

之後又話唔賣

話有人話佢

相信就係呢條炒家屌佢

然後又開始搞D貨

又唔知做乜拉埋連登仔落水

都唔知同連登仔/黃色經濟圈有咩關係
根本原來手足都想幫佢接貨

啱吖

屌exact7ly

最key 個point 你又冇講

-對家同事主嘈交
-一大班人幫事主手同表明可以接貨
-事主無視同話俾網軍狙擊， 繼而燒貨

羊子都唔撚係好人啦
果陣食花生 佢成鬼日貼餅床照
又畫佢同餅點性交 餅點同佢係廁所含撚d畫
餅忍到佢咁耐都算好野

咁你地當初又用「唔係想泛民贏, 係想建制輸」做point?唔好唔記得你地既本質其實係盲撐黃絲包括泛民

其實件事響佢出post解完, 下面D人要貨佢賣曬佢, 就已經完左

呢個post根本唔會存在

條撚樣賣D 日本口罩仲貴過Y拍BID 返黎連運費一舊
每盒賺一舊都幾好搵

可惜一個post只能pin一個reply
我都想pin你呢個

唔該理性少少
你拎番走咩黃or藍既element
成件事就好清楚

乜撚野「你地」，關我乜撚事，我up過乜諗緊乜你都唔撚知就係度屈尻我，你想分化定派膠

物資佢既 佢要燒又點
有責任要提供比人?

ching曲到圓？

不過答番嗰個point
都唔算盲撐泛民嘅 應屌就屌啦

藍絲點火佢又真係谷鳩氣

其實實在太多人唔追post自己幻想一堆黃絲商人慘遭迫害的故事,簡稱竇娥冤

抽離d睇

開傢具鋪個老細燒自己貨係得
但個客睇完話鐘意比埋錢膠封埋仲走去燒就係故意損壞別人財物

多謝體諒

依家我想保皇藍絲輸啊 佢燒左d貨同投白票有咩分別
依家益撚曬個藍絲炒家

你而家各打五十大板？
來貨後店主已經講明，問題係有人一直針著佢賣過期貨呢一點不斷唱，荒死冇人唔知咁。

啊你打完呢句我開始明你係咩野操作

因為doesnt matter實際上呢到係暗諷緊連登本質既盲撐黃絲(例如區選用「要建制輸」去說服人含撚投泛民, 及曾講過既服務差既黃店都好過服務好既藍店blablabla)
同埋成日講既所謂分化撚既標準

分久必合 合久必分
係時候滲透大計啦
唔信?你睇睇分化王何志光?
簡直就係"分化"的代言人

到底邊到有網友屌佢而令佢想燒 我好想知

明明呢個po係出現喺燒完之後

喂係真係燒晒先講喎

睇pin

「咩野操作」呢種咁蝗既語句都講得出死番上大陸啦

唔緊要
大家睇到你個reply再睇落都會見到圖片版
凱撒點都係手足, 佢比人咁鬧會灰心都明既
反而留意下個炒家Terence Nam仲好, 打開佢facebook真係不得了

係。
因為佢已經收咗錢
並且同咗客講有貨提供

佢係情緒用事 係可惜 但我唔覺需要咁而屌佢

作為一個「人」
有責任唔好浪費物資囉
唔止抗爭物資 任何野都係啦

咁事實佢係情緒用事
咁有人話佢EQ低係咪fair comment

呢啲人返去做返佢所謂創作啦
做乜9生意

原來收埋錢
咁直頭有責任履行合約啦

好的

利申輕屌only

睇pin啦

佢話會回水呀嘛
即係收咗錢啦

推論咋

五毛吹大風抹黑連登仔
三唔識七講句嘢就係連登仔
一日唔強制logout一次所有account，都解決唔到咁多呢啲俾人強徵嘅會員用嚟吹風

「哇, 你屌黃店係咪想黃色經濟圈死, 係咪想我地輸, 你係咪分化撚？」
類似既野好似呢兩三個月見過

係喎 錢都收埋

結果：藍絲炒家得利，睇住你班傻仔打生打死

其實有時我都唔明社混圈點運作。

連登係一個訓練eq嘅好地方

FB裡面D人話係呢個 Terence Nam
炒口罩跟住抹黑凱撒

呢個咪就係網軍用途
明明件事都唔關連登事
又話連登連衛兵

五毛依家策略係扮盲撐左膠

有啲人係唔適合做生意

咁大把人明知過期都仲要
咁點解唔賣左比要既人反而燒左去？
即係下次一個藍絲五毛追擊幾句就唔幫自己人？

有時都需要糾正風向

錢都收咗 都可以咁情緒化

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

真心如果班狗可以比我屌兩句燒左自己套裝就好

Sorry no offense but I can't hold

我已經解左
呢單野係故意破壞客人貨物,貨實際已經唔係事主仲走去燒
如果你認同呢種行為,覺得只係情緒用事姐,成個商業社會可以收山

由頭到尾都淨係見到呢一個
但係店主個po 話網民追擊 imply有一堆人（？）追擊佢

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

有好多人淨係識mean人 自己咩都唔做 最好人地一蚊都無得賺就係好人

所以幾時都話手足只係condom。

本身都好多人話要
因為一個分化撚言論燒曬批貨都幾反智

唔知邊到睇過
同藍絲 小粉紅駁嘴唔係要說服佢
係俾其他旁觀者睇

其實佢都已經嬲撚左成晚
好似仲未回復

浪漫主義害死香港革命。

其實佢地亂開槍係一樣效果嚟

痴鳩線
會嬲係正常嘅
初頭上連登嘅我都係咁
但係真係證明佢唔適合做生意囉

人地藍錯得幾甘，但都咁齊心！唉

真係唔係話針對自己人
但連燒客貨都攬就攪臭黃色經濟圈

自己問心果句比人咁質疑嘅時候自己會唔會都衝動咁做 香港人有時真係唔抵可憐的

但起碼佢亂開槍都係打對家
套番落呢個case如果佢情緒然後話一蚊都唔收我派撚曬出去
件事會有幾唔同
攞既手足一定會比番錢佢
理撚得隻Nam講咩

商業社會冇你諗得咁完美
佢咁做已經唔係商業角度出發
而好多野都係用錢解決

讓子彈係比敵人迫
依單係比自己人迫

唔止生意啦
做人都死啦咁樣
佢平時係點生活

貴圈真亂

問心 唔會

真
點解要用最差嘅方法解決問題

屌
手震俾錯負評
sor ar

真係唔會
送俾人/自用都唔會拎去燒
諗一諗自己個荷包都肉赤啦

嗰陣細個唔識野 d friend搭friend識佢 咁喺fb就會見到佢啲po啦 心諗jm9

咁老老柒柒羊子認真既時候係清醒好多平時為笑而笑佢既人

最基本就係 打開門口做生意
咩客都要做 除非你想犧牲收入
所以一直都話偽黃好蠢 跟住一齊犧牲

ok
睇埋前因後果
的確唔係''啲''藍絲五毛
係得一件藍到發黑嘅炒狗激鳩佢

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

一句批評都唔可以接受
抗壓力低

問心 唔會 +1

拿咁講, 可能我會有一刻想咁做, or 再盡D真係拆左一對出黎打爛
但你睇佢慢慢拆撚左咁多對然後再燒
嬲上左腦都keep唔到咁耐啦....

我真心建議手足要搵人傾訴下, 精神狀態唔多健康

中立撚都變同路人喎
幾時偽黃呀

我覺得呢件事另外證明黃絲都一樣好多廢人自己買都唔識係要癡埋人到買野

EQ低到......俾人話兩句就燒晒啲貨，明明有一批手足想幫佢散貨，賤賣出去起碼都可以蝕少啲，依家燒晒幾皮野，做咩咁意氣用事呢？

雖然呀大帝佢份人係咁
但係都咁多個月啦 遇到真引戰撚五毛搞事梗係第一時間吹雞啦
香港冇野多 鍵盤戰士最多 屌撚到佢反皮都得啦

社會變革要有嘅覺悟

1.係對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，武力+政治權威嘅正當𠇷，將會係你需要融會貫通嘅一點
2.單憑政治正當性以及首理係會有對付唔到嘅目標
3.當政治正當性以及首理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場
4.武力都會有解決唔到嘅問題，因為太多人只會不明所以，跟住就將你當年第二個權威嚟跪拜，你需要嘅係公民覺醒，因此要解決呢個問題，你就要好清楚自己點解唔可以"跪"
5.文化+知識先係將理想延續落去嘅唯一方法
6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命
7.係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時
8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要跟隨正真正清楚狀況嘅領袖
9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解
10.社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者

真

btw代入完覺得可以完全理解嘅
精神壓力應該有啲大
少上連登 作息定時可幫你

嬲撚左成晚 好痴線
陣間仲未下火會唔會走去自焚架

狙擊佢嘅唔係自己人。

損人不利己我聽過
損己不利人

同啲手足自殺/跪想政府回心轉意有咩分別
無做錯但竟然要自己suffer
我會覺得可憐但唔會認同

well said

啱，而家唔係講緊對家冇錯
都唔係話事主賣過期貨野錯或者唔應該嬲
而係有咁多人話想要
佢都要因為對家而燒哂d野呢個行為

ON9

咪撚再推喇 照睇係有人陪人放風想呃錢

佢呢個做法岩
大大把摑醒班柒頭
不過自扣5萬

我頭先真心demo左呢件事
我試下代入依家有人屈我炒口罩
然後拎左兩盒口罩呀火酒呀出黎咁
然後強迫自己破壞佢地
我撕左一個口罩之後就好大聲屌自己 「屌我做緊乜撚野」

然後有人可以拆爛幾十對filter之後排得整整齊齊影相再燒, that's really sick bro

敵人要分化你，你點避都避唔到。

問心 唔會
不利人不利己 對成件事無幫助

走啦分化撚

happy konger米迦 高質

詛咒PR公司同五毛，祖宗十八代中肺炎絕子絕孫不得好死

邊條76有燒客貨,講緊唔係意外

唔洗理分化撚，上連登勿認真。重要係p牌。

摑醒左邊個？摑醒左個藍屍？

真係上連登勿認真

其實都明凱撒點解會咁既..
辛辛苦苦搵左D野番黎點知比人撚9
對於我地局外人黎, 可能好似得1,2個人撚9佢好小問題
但如果自己好辛苦搵番黎, 最後換黎D咁既麻煩友, 諗唔開真係咩都做得出.. (好似係
唔係個個人無時無刻都可以保持到咁冷靜
希望有人可以開解到佢.. 始終都係手足

錯嗰個唔係你點解走去燒貨咁傻豬呀

已經癲左成晚
有冇佢D朋友可以關心下佢

ching你屋企電話24567111？

佢再唔平伏好驚佢做傻事
真係太耐喇

我冇咩所謂
btw似派膠多

死開啦分化撚

比你咁講睇番d圖
原本包哂膠再放落盒
要咁好心機逐個拆

好耐冇玩過電話
以前好鍾意用app扮24567111打比人叫佢接屋企人出院

嗰一把有延遲效果
聽朝訓醒摑醒自己

係手足先講咁多野
如果係藍絲燒貨?
我恥笑完訓撚左啦
駛唔駛講到依家呀, 夠想訓啦

又畀黑警拉又畀藍屍笑要坐監，咁大壓力聽日返公司燒晒啲貨去算了。

原來可以咁玩

唔駛擔心, 我好正常, 冇白卡
只係見咁啱有兩盒響眼前

咪撚乜多奶落藍絲度，
藍絲會用豬嘴咩

多數買既人之前買落左豬嘴先會咁用，否則用外科口罩仲抵屌。

講笑
我撕唔落手
撲得咁辛苦 點會撕得落

玩咗社混六年都溝唔到女，有無師兄指點吓？

我想講其實你班人用p唔p牌去區分又係好戇鳩
2019前我一直連登cdrom , 但2014個陣係用高登
咁我連登ac p牌又代表到d咩？好過上面有班自命不凡既「老鬼」連登會員講得出凱撒創作係熱狗吧？

俾我係藍屍真係笑到面黃

paid app黎 但係有free trial 用完一個app用第二個咁
淨係轉你個來電顯示號碼

一對7093正常用夠幫到1個手足用半年以上
為左個藍絲搞到咁真係唔抵

唔只拆法同排法
你睇下佢影燒N95果張
攞光暗攞景深仲有埋noise
我明佢係一個藝術家, 但真係太藝術家

真

其實我都p牌喎

係呀 係呀 又係藍絲做

好賤

摩擦力

你燒啦 屌你嘅就係分化撚五毛熱狗

證明咗條友本身腦有事

唔追po

VoipStunt?

比人屌２屌就中晒人地激將法

同埋咁急於出大篇文澄清做乜？
公道自在人心

ＥＱ有待磨練

常與同好爭高下，不與傻瓜論短長

其實隻NAM有問題

口罩炒賣+Cap定1萬嘅水

做得係唔好睇架啦 咪企道德高地繼續屌囉 連登本性
收錢收貨 冇貨退錢 落埋訂都冇貨? 第一次聽?
佢即蝕一皮 最多望佢之後唔會咁囉～

唔記得左啦 前排老竇搵仔最hit嘅時候諗過用
但諗諗下都係on99 佢要check都係check到

冇 鍾銘麟 咁靚仔真系好難搞

自從2014佔中拆學聯大台後
照計已經解放左一大批社運學生妹後生女

呢D留番比外國巴打做啦

似做show影完再私底下放曬其他果堆

一定有班人求佢賣

一係就做盡啲燒曬佢
一係就宣傳黎上位

你睇pizza hut職員係ikea訓Sofa
嘩眾取寵，其實兩間都係怡和
抽水既kfc都係怡和旗下

Off topic 大家係咪唔記得左國泰（怡和）單野?

1）唔燒曬正衰仔一清二白

2）無燒曬，九成其他7093今日內快速散曬貨呢條友好識做廣告

大家揀邊樣

2

話人黑店條友就聽都冇聽過
不過佢啲罩賣到400蚊盒就好撚鬼

講到尾都係唔好用自己將卡啫
嗰陣幾個波友去左做狗比人擺左上去好刺激

條 Terence Nam 擺明玩野

一心幫人結果俾人懷疑其實可以好嬲

又話核彈都唔割，全部都係呃鳩人

2，唔好同錢鬥氣。

果條友係鼓勵緊自焚......

其實真係似精神病
嬲到咁耐

冇計 鬼叫啲叫人fc/自己fc埋既手足被人屌晒老母咁咩

然後啲人又睇一兩句以為自己知晒成件事高談闊論大放厥詞 仲邊有咁多人肯叫返人fc咗或者懷疑咗先

反正求其鳩噏兩句 就成班人幫手護航:連衞兵又推高黃色經濟圈standard
之後又一堆盲撚附和

真係差一步就自焚喇

好似陳浩天,gphone果類係好少數

其實3,4線社運人係得燥狂果堆會有人記得

雙方都係堅持自己係啱嘅，只不過係程度有別，立場唔同。
我哋係時候要變成一個「壞人」喇，一個唔再將無謂嘅對於錯放喺心上為求達到目的不擇手段嘅人。

過期=/=唔用得

冇知識又要學人帶豬咀
過期包裝冇穿冇爛重用得 點撚樣都好過普遍外科口罩
介意既搵佢退返錢咪算

心理質素真係要好好

國難會燒貨？

唔睇都唔知咁多人唔識佢...
佢係本土派，「90後社會紀實」page主/攝影師
拍過一套講梁游+天琦嘅紀錄片叫《夏日紀事》

去到放火燒貨燒到要回水比客
都唔係心理質素好唔好的問題

直頭要食藥控制病情

搵人勸下佢

...咁只可以怪佢做人經驗太淺
比人撩幾野就發脾氣好難生存落去

原來真係行為藝術

國難會keep起遲下再放嚟賺一筆

講到尾
香港人賤格
黃圈人逼迫自己友係日常事
人地藍屍笑到gapgap 聲

咁我又無咁老，未出世

算啦我當你講錯嘢或者唔識講。點講都好，我係覺得你拎社運年資嚟judge人有啲過咗，有啲老屎忽style，所以先話你分化。我講p牌唔係講你係社運新丁，亦唔係話你脫p/舊ac就要信你，係因為你最近先reg，咁代表你入連登嘅目的同上年6月前嗰批唔同，所以我可以當你講笑。

唔止做生意 做人都成問題

睇pin未

雖然係有d玻璃心，但係我屌哂你地批鬥撚

知唔知來貨價幾高？比人炒起哂

知唔知船運要兩三個月？只能夠空運，運費幾貴

有好多仲要本人親身飛去買，機票住宿車費都要7千8千

仲未返黎香港散貨既成本，唔賺都比人打個和啦

大家要好好管理下情緒，同路人多啲包容同鼓勵，冷靜返思考。
老世同連登仔都係啦

er,其實大把人講過願意接貨
係事主病發放火......

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

拿，我reg連登既目的係因為有比得上雨革既社運我先入，但邏輯問題黎了
咩叫最近先reg所以目的同六月唔同
你一個platfrom人流有自然增長，原因係必定由時間去區分架咩
至於用社運年資judge人有咩問題？實際上真係有班人連basic info都唔識wo

明明大撚把連登仔係on9又唔認

都唔好分黃藍
呢種心理質素好難做生意

龍門難食都唔會燒左自己間鋪

根本有五毛一路帶風向, 但慘在一班弱智仔跟

如果有人識店主最好開解下佢
做人處事咁樣一定仆得街
特別係而家開始咁多分化撚浦頭

國難起碼識賺錢

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

On9 d 40mm過期10年咪又係咁用
話用filter過期有毒會死同蒸口罩差唔多

再講, 起完你底, 你都係6個月前先開post, 咁用你個logic, 其實你都係社運期間先活躍咋wo? 某程度上你咪又係「p牌」,只不過你早reg咋嘛

聽完你咁覆，我覺得你諗嘢真係有啲唔成熟。

港豬咪又係中國人，鍾意內鬥

咁撚樣要民主？食屎啦

見你咁好恰就梗係玩謝你，唔係做咩要勇武抗爭？

你明咗我講咩先啦。

lm

依句真

其實就係有私怨撚玩鳩你啫
會唔會係食得太多女啊？
人緣唔好啊？
中計啦

自己人鬼打鬼

EQ低撚到呢
佢比5毛激一激 會唔會走去自殺架

講左佢係玻璃心

on9

老老豆豆
佢咁玻璃心做咩都會出事
一個二打六講一句就trigger到佢
成班人話幫手接貨都及唔上個二打六求其一句鳩噏

who are you? condom only.

真

真係似會

呢種人唔適合對人
講兩講就比人激到
支那人都未有咁敏感

正確啲來講係兒登生態圈要求高, 而且擴散左出去.

淨係睇到一個人屌佢，睇唔到幾百個手足撐佢

咁樣冇人幫到佢，佢自己問題都嚴重

最重要係要有一個掌管大局、唔比眼前利益蒙蔽嘅 領導者，革命黨入面只有兩種人，但兩種人入面會有千萬種唔同想法同做法，無人帶領嘅洗流水革命避免領頭人被捉而革命失敗嘅發生，不過亦導致群龍無首、一到選舉敏感時間就一盤散沙

呢個算唔算係 Paradox

真係 on9 嘅又點會知道自己係 on9 呢

我真心驚佢陣間走去死
真係搵人開解下佢

呢d好難幫
淨係睇到張白紙上面一粒細黑點
睇唔到出面成張都重係白紙
自己鬧情緒鑽牛角尖幫得到幾多次

佢一定係偽黃 真黃點會賺手足錢

唔好再屌啦
都燒左
好心大家收下把口啦
算啦 仲屌

應該係Full Pay 焗食，咁全世界都搶。

功率係唔係應該會下降做唔到99.97

係，應該燒晒啲歷史書去，人都死咗唔好再屌。

牛奶過咗期兩三個星期唔臭我都照飲反正未開封

乾貨更加冇問題，肚都唔痛個

所以個日期都係參考黎架咋，存放好啲真係冇事

btw 佢慘還佢慘，大家有俾錢果d 一定要去搞退款

唔好做好心話唔退當幫佢止蝕

痴線，牛奶過左兩三星期我唔敢， 其他乾貨就ok

得啦你最勇武最勁聽你講就啱呀
我錯
你地屌撚到佢死就啱
連登萬歲

其實點解要燒
明明物資黎
只會越黎越難買
想發洩都唔洗用呢個方法
7093係好野黎

果條柒頭藍絲都幾撚賤格

仲有當大家響度話人on9既時候
有無諗過去fb幫佢打下氣呢
個撚個響度食花生睇表演咁

on9仔

Agree

唔洗燒既，未過期咪照賣囉，過左期既，唔怕既買家自己決定買唔買啫

其實係貨主EQ低

先唔講黃都有真心膠
食腦少少嘅藍屍仲會潛入玩分化
衝動是魔鬼

屌 果個軍火佬就係好例子

有時係好人難做
不過講真
打開門做生意
Eq唔該高返少少
燒唔係問題
不過唔好好似果間生果店咁
發老脾cut鳩哂d單
搞個退款又搞到咁閪咁就得

過期會死人
啲錢都搵得唔安樂啦
支持燒

其實佢依家咩都聽唔入耳

正解

軍用Filter過期10年，無開過包裝一樣頂到tg

P100過左就算一年期，理論上你唔係頂木屑同大量灰塵，根本就無分別

你話事主幫人？冇錢銀交易架？
賣野係做慈善？

你講多次？
冇貨？？

睇pin啦on9

傻仔

人地奉旨受鳩你氣？
心存善念做善事俾人屌，佛都有火啦
你同我講佢冇eq?
你呢d 社會達爾文主義者最適合番你既祖國狗咬狗

其實店主
遇到呢 d.問題
不妨攤開講
明嘅人會明
唔明嘅理尻佢

痴撚線, KAISER 由反國教開始已經係手足, 之前仲為天琦年初一單嘢出過本影集, 成個反送中都跟到貼, 之前 (RTHK?) 有訪問過佢

屌啦，我同咗另一個人訂，月頭比撚曬錢而家都話未有

佢就係講清楚啲貨過期都比人發難渣 咩叫發晦氣 係佢仲敢散貨呀？ 見識完你哋帶風向能力 分分鐘比你班小學雞報海關話佢賣過期野

咩信任由佢講清楚都被人屌柒個時已經唔存在啦 信任

可能係俾 d
同佢比較 close嘅 frd講
一般街外人，講一兩句
應該唔會咁care

凱撒做咩咁on9，呢度大把人要

Push

其實連登就最撚多呢D一捉到人痛腳（無論黃絲定藍絲都好）都無限放大去笑鳩人，奚落人，欺凌人
另一邊箱就會抬高自己個身份價值，覺得自己一定唔會咁，自己係完美

比人笑比人恰果D手足就無私奉獻，連登好撚多撚樣就坐係屋企上連登對人指指點點

屌你老母話我5毛都咁話，如果場運動失敗，連登好多人都係幫兇，有破壞無建設

Agger宜家係要做大個餅 而唔係係咁屌走人

最多咪企多個細路
點撚樣可以多好多人？

佢冇叫人硬食 唔鐘意唔好買 回水走人 但走左仲四圍唱衰人想點

雨傘後期同一招
將d標準定到高一高
然後睇你地互屌分化

冇人話佢要奉旨受氣
我只係想講社會上咩人都有
有200 個人同你講鼓勵說話你聽唔到， 有一個人罵你你就無限放大發脾氣，咁樣係冇用

因為同一句說話 冇人要奉旨受氣， 但亦冇人奉旨唔可以俾氣你受
少少都受唔起要燒貨， 蝕底只係自己

見佢同路我先up 咁多， 如果係藍屍咁做我笑下佢傻仔就算啦

革命思想電影
身為連登仔
點可能唔知？

呢堆人… 輔仁個堆圍威喂？

其實佢唔賣
拎出街派一樣得
燒乜撚

今生只嫁前線巴
今生只娶後勤絲

要錢嘅過期貨 就會屌
唔使錢過期貨 個個要
佢反正燒不如拎去派

我係對家就笑死
原來咁易就講到你上頭

牛奶唔同架 奶嗰啲會寫exp唔會寫best before
雖然牛奶過咗兩三日我都照飲

有時提點下都俾人屈熱屈毛

搏同情咩而家

邊度有人屈佢 佢啲貨係過期
但你解釋返
其實過期都用到
(前提佢啲貨唔係假)
班客接受咪賣
唔接受就退現金券
錢就無撚得退

黃店要有自己市場價值 生存能力
我哋係"支持" 黃店
唔係一味"助養"同"幫"

嗌港獨嗰陣
畀人話鬼、搞死場運動、共產黨最開心etc
都係咁樣走過嚟

我就獨立睇comment 有冇point 既
奈何講下道理都俾人屈愛支狗
我係事主咁脆弱一定print 果兩條友留言出黎， 再拎住警署錄口供餅帶跳落樓

你條友雖然上次係李文亮個post 屌柒左你， 不過今次我認同你。 雖然我唔認為你係5毛，但係你咪撚開咁多曲線諷刺/恥笑post 啦

屌你 死五毛

睇完有人話你五毛
你會唔會想自殺？

真
到今日都好多人話梁游係鬼 陳浩天係鬼

有幾多個出去集會唔係為大家唔係為香港
個個都俾人叫過廢青暴徒啦
大撚把人咪繼續堅持
冇eq 點做大事

同個間生果鋪一樣咁濟
一邊以為自己做好心應該得到多啲寬容
一邊覺得自己係平常顧客唔可以有甩漏

其實佢咁樣鑽牛角尖真係邊個都救佢唔到

Eq standard去到咁高點跟呀
最後咪愈黎愈少人囉
EQ冇得一時三刻訓練到，先天佔大多數架

至撚慘係嗰班話唔介意
但睇住啲貨被人燒
乜都買唔到嘅手足

eq低咪搞呢啲團購啦
由有貨變撲空
算唔算玩鳩人？

你睇pin 就知佢係低到太低
講緊得一條友屌佢， 其他都係支持佢既情況佢都受唔住

唔係屈過期，而係鬧佢黑店
明明可以退錢仲要比人叫佢黑店
明明係供貨果邊既問題

對住泛民就最大包容，又含淚投又唔可以講返佢地做過咩衰野

佢講得大量網民屌佢 就唔只一個啦
應該大把人Pm屌佢

佢入左批過期貨 ＞ 有人開post話佢賣過期貨 ＞ 佢都認賣過期貨 ＞ d買家都話照買

佢做咩要燒貨？
又做乜要屌鳩話佢賣過期貨條友?

所以我都唔撚明 其實
淨係睇到條友不停發爛渣

係我就屌尻佢地先
唔要就退錢，覺得無問題就照買
香港大撚把麻煩友，俾果少少錢就要高質服務

呢啲唔係標準高
係你自己要睇化 調節心態
黃絲根本乜撚嘢人都有
吓吓情緒主導 發脾氣
出嚟初心為乜先？

好似個店主
佢都係見大家無gear 先幫手訂啫
(當然賺錢可能都有少少)
但而家燒哂
無罐嘅手足係咪仍然無罐？
手足再訂都要等 或者四圍搵
同佢初心相反定符合？

"搵返初心" 就係咁
搵返你最開始做呢件事個目的
其他支節位 如果會變相反結果
就唔撚好理 向返個目標嚟行

嘥曬
HEPA filter 過唔過期都係用得ga
佢咁燒法好痴線
可能佢真係比人激到痴線
如果可以的話留比同路人用仲好

保持距離啦

佢不嬲都係白影個種上位撚光環撚黎
只係冇好似國難咁去害人
今次又搞場大龍鳳用哂相機影又貼堂叫春
燒哂五萬貨(聲稱咋)都唔派俾手足用係為乜？

由國教雨革起大把人做緊實事 深藏功與名
佢就專搏見報痴名人同上位
借抗爭拎唔入流作品搞展覽出書扮藝術家
沽名釣譽famj就真

哩個真

比偽黃5毛撚到 唉

我都啱啱unlike咗了，係到倒米不撚知所謂。係咪獨立完之後畀支那人屌兩句就燒鳩埋個香港去？

老實講身邊都有啲人係就係真係黃
但係個人不嬲都閪到爆講啲嘢又難聽

將黃當成一定係好人真係好弱智 黃藍就好似人性咁 無人係絕對既黃 亦無人係絕對既藍 當然叫得藍既都係自私自利既人 但黃既係咪就唔會自私自利 好人真係從來唔會做壞事? 壞人就從來都唔做好事? 只要佢係一個人就一定會犯錯 唔好再將人神化

真係好撚灰，仲有好多case係有人吹雞代訂，一早講咗價錢，個個都兩盒thx，兩個星期貨到後開始嫌三嫌四，又話賣得貴過人（訂嗰下出面勁貴），瘋狂退貨，仲要唱衰人

香港人真係唔值得幫

容樂其同佢反咗面都幾年，不過都係果堆人

其實好明顯貨主而家情緒好差好崩潰
再鬧佢刺激佢唔係咁好
講野唔好咁過火

no

仲細咩

你點肯定？？

一定要小心極端撚

自己用都好呀

有嚟
總之做錯就係五毛打手風向撚做錯
偉大手足永遠唔會做錯唔會屌錯人

認真？

殺人不用刀

邊度都有閪人，點解唔 focus on 支持你果啲呢？

佢當人人80kg

同班人死追擊龍門難食一樣，
係咪真係咁不堪入口？

咪就係，其實普通野，雪菜米又好食，咖哩又 ok ，凍啡好飲過出面茶記

同澳牛一樣，成日屌人服務差，我幫襯左就黎三十年

買到過期filter 7093就唔用得要dum晒佢？

好多人連豬咀係邊買都未知
跟住忽然扮哂專家

條撚樣仲串串貢

Telegram 好似有人pm鬧佢
利申 唔肯定

你呢排冇入過貨
$100 4個直情係平

真係好可惜
明明佢自己一個分比fd都夠用到下次爆sars

個人覺得位凱撒eq應該要提高返，
雖然錢事小，但需要物質嘅手足多

我就話店主有腦 反客為主 之後就算過唔過期都大把人支持
唔知係咪公關技倆 總之呢次真係雙贏

黃絲

班狗可以比我屌兩句燒左自己套裝就好

你要明白
扮藍攻擊藍係難過扮黃攻擊黃好撚好撚多
因為我試過

Hi

笑撚死
人地出黎想幫下手

要iq高 eq高 有眼光入平貨 有人脈散貨 有錢打本
有犧牲精神

不如再要求多啲

170蚊4pack
Amazon賣緊400蚊呀屌

經一事長一智 咁意氣用事都幾難幫得落
佢要知道黃藍都實有啲癲既人
咁樣唔叫型 咁樣同玩埋自己冇分別

條友係咪有精神病，見到啲口罩俾人咁樣處理真係

對自己友多多要求

好簡單，佢燒完貨，屌佢條友俾手足圍屌完後，件事就會完，香港人咁善忘好快無人會記得凱撒點付出過。
相反，佢唔燒貨，幫到人之餘佢形象又會捉高，對於創作人嚟要增加人氣要嘅係知名度。
喺香港就係咁，大把閪人說三道四，自己唔提高eq, 將來只會重蹈覆轍

我反而覺得咁樣好,等人警惕吓
唔好成日9屌人

咁既EQ搞團購...浪費哂批貨

唔好分化 始終係同路人

佢都燒鳩哂d貨
用5皮野做公關？
拎物資黎做公關？
美國宜家都準備限7093出口
睇唔到雙贏

仲屌喎
你哋自己搞啦

最近買左一pack都要85

佢去狗屋放汽油彈又洗唔洗用WhatsApp通知你？

分清網絡同現實啦

條友俾人話兩話就頂唔住自暴自棄
EQ低撚到咁

呢啲唯有靠同路人提水啦
有晒以上人格, 現今都冇幾多個啦

我搵到貨源我實搞
搵唔撚到嘛
佢咁勁搵到貨源仲要浪費批貨
唔屌得？

你又知冇？

你睇到佢係燒曬？

何必呢 .....

似係

有藍屍鳩屌邊個阻止到？

屌你老尾 乜鳩都拉黃色經濟圈嚟講
食咗劣食屌唔屌得又要睇下黃店 屌之前見係黃店又要特登講句 黃店唔係大晒，都要屌
買野又要話黃圈高要求 屌你老尾啦 個市場交易本身就係咁 你做得唔好，邊個幫襯你呀

樓主賣過期野，本質上原本比錢嘅人真係冇expect會收過期貨喎，咁佢比人屌，咪自己出嚟澄清返唔係佢呃人，啲客唔想要過期嘅可以退錢囉。喺度一把火燒晒所有貨，小學雞發脾氣咩

屌你地班連登仔，唔知買賣係咁？一時因為係黃店就唔比屌，一時話黃店唔可以恃寵而驕。根本，關黃唔黃撚事咩！你生意做得好咪幫襯你囉，一開頭幫襯就話揀黃先啫，但之後，你生意做得唔好，話知你黃藍都屌柒你啦。
係連登仔係咪都要擺個黃藍枷鎖喺前面，先討論得，真係好撚on9

大佬呀，佢燒貨又唔關連登事，得幾條友屌就激進到燒貨，咁樣唔撚屌得？

係中共傳統啫，煽動分化係支那國技嚟

黃色經濟圈應該寧濫勿缺、寧縱勿枉
依家係發展階段，數量遠比質素重要
寧願有一千間黃店十間扮黃，好過得返十間深黃店圍爐

俾一個人屌囉

佢自己都係話有一個人屌佢咋

佢講清楚完 啲客話冇問題
結果自己唔忿氣呀

佢既然已經收咗錢 由批貨到咗 而佢同啲客講咗嗰刻開始
批貨已經唔係佢嘅 而係啲客嘅

走去燒啲客嘅財物 然後話 我俾番錢你囉

有嘅咪po出嚟囉
你唔講comment咁多人幫佢

撚佢果個唔係五毛藍絲

條友係自稱黃

搞model agent公司

閱讀理解0分

又一個盲撚

港豬就係欺善怕惡
衰撚過支那狗，支那狗最少會撐自己人
抵港豬一世為奴

你EQ咁撚高你嚟賣囉

幾百人撐佢話要幫佢接貨
佢唔撚比人幫之後燒曬D貨
你就屈鳩香港人冇人撐佢

7093美森已經係炒價
應該好多美國人買

店主有冇後悔

中計

即係店主賣過期貨，有人話佢賣過期貨，跟住店長發脾氣燒晒d貨。
有冇理解錯件事

貨係佢嘅 佢燒咗其他人都無得批評嘅
只係如果能夠忍辱負重 就可以幫到更多嘅人

一場瘟疫 見到幾鳩多就算係黃絲一搶口罩就六親不認
搶唔到就屌鳩檔主 搶到又嫌三嫌四
屈臣只係冰山一角
就連區議員自己出錢買免費派都被人屌

如果唔係啲檔主忍辱負重 好多有需要嘅人都無得買了

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

睇完堆圖係店主比人昆左入左堆過期貨

講到明係過期再平d賣

但有某一兩個屌鳩佢

就話唔賣燒曬佢

貨到咗之後好多人唔要

唔知係好多人話要後唔要定點賣唔到

生意經驗嚟既

唔太關黃圈事

你咁撐佢你幫手接曬佢啲貨囉
雖然變曬做灰

保存良好嘅HEPA出廠十年甚至廿年都仲work

冇 識佢 陳述事實。

香港總係有 d 刁民，做過 CS 都會知，唔好咁上心，咁會激親自己，將 d 刁民公開就夠

但係佢自己話問咗顧客照要喎

中共手段嚟

貨唔係佢㗎屌

佢已經收咗錢 同埋同咗客講有貨
咁啲貨其實就已經係啲客嘅

當初話佢個班實唔係港豬，實係支那人嚟啦

根本痴線佬

個班？
睇清楚有幾多人話佢未呀
追下post啦

個傻閪唔適合做生意

真啲女有啲講到同前線一定好幸福心諗根本唔關事

佢燒得一隻n95

其他吉盒黎

明顯係宣傳手法

到底講完呢個on9仔未
推行動post啦

所謂黃色經濟圈真係白痴
一係就對小商戶非常挑釁
一係一句我係黃我有情緒病連過期野都有人接貨

都忽既，宜家就係見到班人無撚得救，決心斬欖離場費事繼續同班人癲落去，你仲問人“咁低eq點繼續同佢講野贏形象”，好心啦屌

講多句，海殺本身又唔係撈呢行，出黎做本土運動咁耐又受足咁耐氣，家下比班大帝糟質仲要比你地一個二個又eq低又衝動又中計咁一人一句，比着係我都燒撚晒啲貨去，最好香港人人中晒武漢肺炎共享支那人榮耀添呀

班撚屌都唔個凱撒唔係做開代購同買手，有冇信用根本對佢冇損失，啲人咁閪真係唔值得晒時間服侍佢地

咁都可以賣方有問題，連登仔真係 睇完更加唔會再貿然幫香港人

香港人抵死真係講得冇錯

好慘呀屌

算啦，唔好理佢啦
可能佢壓力好大，休息下係好事

香港人抵撚死
EQ咁低

神早講左唔好太高要求
個個聖人咩
大家都忘記咗團結啦
咁容易就被一啲五毛分化到

成條timeline打埋比你睇, 你都仲係要自說自話冇撚得救

不嬲都要做大個餅啦，咁多要求冇人肯玩

呢兩post 有兩批人
一批就係乜都冇睇，不停自己腦補話好多同路人逼害同路人

一批就係睇左發生過程既人， 覺得出得黎對公眾咁玻璃心係好蝕底

你咁講唔得嫁
有班人會話你踩低黃手足
黃手足有問題指出黎就係屌同路人

成日都話
「唔完美，可接受，但亦都要改善」

比隻唔係同路人既炒狗撚兩下自焚, 仲要大把手足叫佢唔好, 佢仲要燒埋其他野, 對唔住今鋪接受唔到

依家先睇到
我收番EQ問題
係精神問題

其實呢間野係做咩生意架？

做多左喇
自己入錯貨認左佢咪算囉
咁都怪人
明顯唔係做生意
唔明自己承受風險, 有乜問題

你咁講
一陣人地睇到又發脾氣 燒埋自己間舖點算

都成40頁，你仲未知佢唔係專業賣家？人地唔係舖頭嚟㗎

對唔住 咁講錯左
係燒左自己地方 咁得未

完全同意。呢度屌佢eq低嘅人仲多過屌嗰個炒家Terence Nam，啲貨同啲錢都係佢嘅，佢燒晒啲貨有咩問題

一堆買家同佢訂咗貨俾埋錢,你話呢,咪同我講佢退錢就得

依家根本唔係黃唔黃分唔分化嘅問題
係責任感呀！！！
學人做買賣前冇啲覺悟
遇著一個仆街就拉埋其他客落水
用最差嘅方法解決情緒
燒貨除咗懶型,想打醒邊個,一個都打唔到仲打著更多人嘅火頭
唔好真係覺得啲貨係自己先得架,有求即有供
係你開嘅訂貨團就要對人負責架
一個嬲鳩就燒貨,叫人以後點信你呀?
做生意唔適合你呀,返去做創作罷啦

EQ底 激下姐 點解要中計

黃店大撚晒? 有錯唔屌得?

你都幾撚冇腦